【認真】黃色經濟圈第一樣就係cut藍絲父母家用

共產黨咁巴閉，自己問共產黨攞啦

咁中學生點算

中學生都會大個㗎嘛

咁鐘意撐警甴，唔爭在係埋班曱甴個兜攞飯食

認真 cut咗

一隻藍曱甴偷偷留下負評

唔好CUT
比1毫子佢掟口

真

拎多d零用

血緣不能造就家人，只能造就親屬。
互相分享好、壞與醜的一面，最後還彼此相愛的才是家人。

班撚樣就會拎孝道出嚟講

無惻隠之心，非人也

爹親娘親不及毛主席親喎
就算係藍都未輪到你
更何況係黃

本身都做緊

你又講得岩

為人子女係要好好管教自己嘅父母先得㗎，唔係好易會學壞

養不教子之過

所以要用錢好好管教呢班撚樣

冇人叫你即刻反台

忍辱負重 毋忘港恥

除左貼文宣，仲可以試下呢個 零成本方法

👇👇👇
請幫推，連儂牆 外既新動員方法

同意

Cut左幾個月

忍辱負重，有經濟能力先反枱
特別威脅要報警/趕出街嗰啲

決定唔俾

認真問，可以捐去邊

助養兒童

或者自己食咗佢都唔益藍絲

係黃色經濟圈消費咪得囉
儲起來都得

食佢地住佢地 仲要做話事個個

搬左出黎住 唔洗收佢地氣 心情舒暢咁出去發夢

如果屋企父母唔係藍屍但係係熱愛番工既港豬呢

好似d狠心父母咁趕佢地落公園

罪不致死，改派黃店coupon

以光時coupon代替現金家用

直頭斷絕關係啦，同d腦殘藍絲仲有任何關係都影衰自己

up

大把藍絲cut左比黃絲既子女零用，趕佢出街，好明顯要咁做

支持

好撚on9 仲要同啲藍絲親戚呻

食窮用窮班廢佬

住邊

助養中學生

應該啦,我做咗半年啦
慳咗錢又可以去下黃店食好西,去捐下錢俾星火,送gear俾義士

就算比都要逐日比

利申：屋企深黃

遊行一日加五舊？

我阿媽cut 咗我零用

君子報仇 十年未晚

搵多幾份補習 費事佢經濟綁架我

唔cut都減家用啦

藍屍有兩類
一愛國
二撐警

一叫佢問共慘黨攞
二日日同佢講黑警出三糧，你就食屎

認同請推推

黃色經濟圈 -> 黃色社區

行完帶佢食黃店